有國歌，當然要有國旗！香港需要新國旗！

有國歌，當然要有國旗，建議連登搞個國旗設計比賽！

原本用開的，或者有其他設計的，都全民投票再選出！

龍獅旗或稱龍獅香港旗，是香港自治運動或香港獨立運動的代表旗幟，於2011年5月由香港網民「金屬」設計。 該旗從香港殖民地時期的香港旗更改而來，去除了米字旗，僅使用原來面積比較小的香港盾徽，並且加上漢字「香港」，及配以象徵自由的貴族藍作為底色。

都係香港人設計 有巴打將獅子轉埋做條龍 幾靚

914 天水圍親子遊行
915 民陣大遊行

獅子型d

龍師更有意思 代表香港係中西文化交匯

我覺得三個唔同嘅動物會好啲，好過清一色龍
可以嘅話：麒麟（左）；龍（右）；獅子（頂）

龍獅代表中西文化，兩樣喺香港缺一不可，不過上面係將龍珠交畀獅子嗰邊，我覺得可以改做舉起，代表香港真正自治

最好幅旗表達到香港有曬東西方文化嘅特點

自由香港旗

概念源自6月16日，二百萬人上街遊行者將十字街口變成黑色人海的畫面。黑色十字代表每個抗爭者，黃色十字代表每個抗爭者在今次運動的理念。

換兩隻鶳上去好不